做身體檢查邊間好

男 想平平地做過body check 比下意見邊間好 同埋有冇人做過美邦?